林鄭月娥：政府無任何意圖登記或審核記者

行政長官林鄭月娥指，政府無任何意圖或計劃，為記者進行統一登記，不會審核誰可以採訪，強調言論自由是核心價值，媒體有發揮「第四權」的功能，政府工作是促成和方便傳媒採訪，又指她上任時特別安排讓網媒進入政府地方參加政府記者會。

笠水

軍政府林大總統有乜表示

出信譴責

要求林鄭特首立即道歉

佢都係燈，相反就對

召見入林鄭入房屌啦

即係下個月開始要登記

喂林鄭唔係留英派架咩 唔洗怕美國制裁wor

bye popo condom

林大總統快啲出信屌9淋病啦

仲會有人信柒婆講野？

未食飯架屌

係上門鬧完佢先出信

政治就是要心狠手辣

依家唔到特首話事

咁好肯定
佢講完呢句
轉過頭就一定會做

林鄭乜事開左部割草機?

但係軍政府果邊唔俾採訪

林鄭講一套做一套不嬲

對完話開槍同用緊急法

林奠個樣

意圖？？？？！？？？？
你隻死支那狗閪有權做？夠膽做？

又用緊急法？

吓
林大統領唔係咁諗喎

收皮

對話完 緊急法

打稻草人

即係有

咪就係 禁蒙面法都係咁過左 呢個政府同特首仲有 誠信 ? 一個月前仲話同你真誠對話之後發生咩事 ?

我未食飯架

光明~希望~署光

咪L 信佢
佢講野係相反....

人權法近了

撚會信你咩共匪黨員 !

林鄭冇意姐
警隊想呀嘛

明哂

算 9 數吧啦
港共 ge 老闆唔係香港人, 土共至係佢地老闆
所以做 ge 野都係比土共睇

講一套做一套
4個月 咩都慣

聽日…唔排除接受意見計劃有關提議

磨刀霍霍，割割割割

緊急法前一個月都話無諗過用
一陣比散仔俱樂部撚多幾撚就推行埋

姐係有啦

香港政府等於香港警察 攬左咁耐咁硬切割唔到 呢次共罪無可能洗得甩，制裁既話一定共享

林奠講既野 我真係覺得信唔過囉

問左林大總統未？

又死出嚟鳩up

要求？
係命令林鄭道歉

軍政府話事，文官有權話事咩？

依頭講完 個頭即刻做
比佢陰過 仲信佢？

肛永祥有咩表示？
你搞鳩第四權即係話俾全世界知，香港冇新聞自由

特首無權作決定
要應立即收回言論及與警隊合作展開發牌工作

一入黎見到大總統個衰樣嚇親

香港依加有兩個政府

香港而家係咪有兩個權力核港府同警隊

一攪新聞自由死得

聽住先
信唔過

當初夠話唔會用緊急法啦

返黎即刻郁

黑警先係最大，林鄭？慳啲啦！軍政府呀依家

黑警終於成為林鄭上司

同土共一樣

搵中間人吹風

柒咗當無事發生

姐係有

ching你個名

淋病個柒頭 依家下下要靠啲紅媒 / 保皇狗散播消息
試左水溫先
反應唔好 就出嚟扮「澄清」

其實次次話冇嘅野
結果佢都會做

以佢往續 應該會去登記同審核記者

算罷喇 呢頭講完轉頭就⋯⋯

林奠 不了

今時今日 仲會相信林奠講嘅嘢？